蘋果記者遇襲 兇徒照片曝光！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

明顯嫁禍示威者
有南亞收錢做嘢

會唔會唔只一張相，蘋果最鍾意唧牙膏

對家玩埋嫁禍

其中一人容貌更疑似是南亞人

如果遲d 何妖比人伏
會唔會係著白衫+白頭盔

雞寮？

真係示威者一早俾POPO捉走啦
仲有得俾你企係度等

屌你老母再假啲

等人以後驚黑衫

入何君堯數

會唔會太明顯

嫁禍都搵個目標係有說服力d架啦
打蘋果記者
不如下次著為所欲為tee打大公報高層啦

假撚到呢

wa diu

夜媽媽帶地盤帽駁拉咩
不過D鄉黑廢中智力有限, 差唔多

應該搵人著黑衫斬何君堯 做嫁禍先有人信架大佬

支共真係好撚蠢 有心嫁禍就打返自己友啦 又打泛民又打蘋果記者

完全係fail

藍衫同紅色安全帽

打傳媒..打議員...屌你老母何妖

又係廢老信就得

聽日肯定傳肥佬找唔足數比示威者

示威者會打蘋果記者同大波man打何妖有咩分別 計劃果個人係咪on9

假撚到

真

屌你老味真係當人on9 戴埋豬嘴丫不如

示威者撚得閒搞記者咩仲要蘋果
咩人搞 心照啦
100萬年都捉唔到人

如果搞班建制 1個鐘內就捉到

又玩卧底

今日著黑衫，戴頭盔，好高智

大家諗下
有咩人可以著成咁，仲可以企喺度等人而唔會比人拉呢？

有兩個選項：
1. 黑警
2. 黑警

下次揸埋支光復香港旗呀笨。想扼邊個，你話襲擊cctvb都可信啲呀。劇本組係咪on9架。

中共真係戇撚鳩

又可以文宣

又係度搵打手打人

屌班仆街黑社會

唔用腦做戲就係咁 又唔係陣地戰點解會帶豬嘴

笑撚死 搵人打蘋果想屈落我地到
屌你老母

On9 而家d手足點敢幾丁友著黑衫帶頭盔 d便衣死撚哂呀?

玩到第三個月先識得開始老屈
會唔會太慢
721又唔見你咁醒

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

Full gear都冇藍絲去搞佢地 又冇警犬逗佢地 明哂架啦

認得頂帽

出街時除通知朋友及留字條於住所
最好備好連登高登acc. 及tg
上次中環已經有人post過有兩個約17,18持鐵通打人
唔好淨係遊行先聯絡啦，相熟的朋友應該得閒多聚首食下飯

係打就打大公文匯啦
都唔識玩

香港人最多就係錢

究竟係對家弱智定係當咗我哋都係弱智
WHY NOT BOTH

嫁禍示威者你都起碼打大公報呀...

肥佬黎仲要成個反送中根本唔撚關事

中共真係智撚障

屌，玩嫁禍

真心ON9

戴黃色頭盔及防毒面具

做假都唔好咁明顯呀
拿同定大家講 聽日班五毛就會係fb ig班我地收錢做野 呢個時候呢冷處理佢就得架啦

獅鳥啫

你唔好再假啲

打大公文匯cctvb我就信啦

中共見無大台
連月嚟都好心急咁幫大家起大台
蠢閪到呢
正宗廢老思維 就係唔撚用腦

真係斬嘅話我多謝佢都黎唔切

咪係，周圍都係狗，剩係帶個口罩都比人查，仲要帶埋頭盔，博拉咩真係

你咁做係唔會令到我驚架

打議員打議員 打記者打記者
係咪警賊做架？

屈示威者收唔到黎智英錢，走去打佢啲記者
藍絲最受哩個說法

示威者唔會係依個風頭火勢，著晒裝街囉，著到咁特登引人拉咩，希望個記者冇事

打傳媒打議員打女仔

Dllm啊
惡落去獅鳥

屌你老母打記者

示威者打都打文匯記者
出錢唔出腦

做定文宣話政府搵人扮示威者打黃絲記者都得了，政府有本事就否認吧

【10.1行動POST】和你SUCK團隊特別節目 - SUCK 泥馬

濾咀用完即刻入袋啦
邊有貨呀

首先點解得四個人 著晒黑衫同上晒gear係樓下等佢

佢最後話 叫肥佬黎還錢
即係話肥佬黎派錢

CLS

都話左叫霞姨搵d專業d的演員
打蘋果記者

仲要斬人帶防毒面具

今次係你定係袁楚雙bb出事

掦到 咁 明明呢d裝唔係去打人 就著成咁去打蘋果記者
有無考慮過個動機架

又做俾大陸睇on99

等黑警搵完替死鬼再爆料

係咪on9架個劇本除左藍絲廢老 都唔知邊個智商過100嘅會信

又屈 何妖肯收手未？ 唔怕有報應咩

真係低能

下次可唔可以做得好少少
可以係黑色衫冇gear 打TVB記者
今日普通日子帶野打蘋果記者真係搵鬼信咩

駛唔駛專登帶埋頭盔咁on9

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區/和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

真心弱智,扮示威者

嫁禍嫁到咁撚明顯

明眼人

點解唔著美國軍服
屈得太低質

係咪ON9架 打蘋果記者但又要嫁禍

又係當人on9系列

打之前加多句 我係示威者 我反送中呀嘛

可能係"黑社會"做

著我愛甘警察tee打會好啲

嫁禍都唔會咁on9搵個蘋果既打啦下話

咪一樣
駛乜細分

呢身打扮擺明玩嫁禍，大家搵何君燒、譚餵豬、李餵京傾野時識做啦

下一次 打女仔 打女仔

想屈示威者？

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch
#DemocracyForHK
#FightForFreedom
#StandwithHK
#CCP70thYearUsurpation

白衫+白頭盔+口罩+短褲

green object

著I love HK

戴防毒面具去掃餐廳

隨時黑警有份 正一陷家剷

車，次次發夢都有狗著黑衫混入㗎啦。甚至行得太近入gear 地方都試過被便衣黑衫popo跟。
好多狗係有陣味㗎，而且演技通常麻麻，身材又易認(有別於消防)

仆街真係好撚嬲

佢地真係唔識架喎

下晝有個post見到一車AM車黑衣人？

假撚到
義士會打蘋果？
係都打左cctvb先

黑警喬裝示威者時，衣著外觀都相差無其 !

好假，好心用下腦編劇

為所欲為TEE

下次搵人斬柒何妖啦POPO
我地攬撚左佢有咩所謂

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

幫手推

所以有去又一城聽管弦樂嘅，都應該會覺得，鳩叫得最L大聲，唔一定係黑衣。

當人低能嘅咩
喺冇催淚彈嘅時候 仲要連遊行都唔係
無啦啦帶咩防毒面具啊
係都面巾啦
下次扮好啲啦

帶哂頭盔 面罩去餐廳搞人

擺明想老屈

擺明收錢做嘢老屈，不過擺明唔係做比我哋睇，係做比班弱智睇

幾時到示威者扮藍絲呀

順天邨

用下腦啦扮都扮好啲 蘋果自己友黎點會打

用吓個屎忽腦都唔會係扮示威者襲擊蘋果記者啦

Exact7ly

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

警黑合作
文宣煲大佢
平時後生行過都抄牌啦
幾條友可以明目張膽大搖大擺著哂gear 無rb 條街任行
分明放水

全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

呢d時私了就有用

買唔到為所欲為tee

因咩事施襲要戴埋頭盔 , 個記者有警棍 ?

打cctvb就可以呃到人既

屌你唔好再假d

假到呢

仲有tg Tim
藍c 智力次次都係咁

咁易搵咩

休班警好鍾意咁著

又係李力毒d 屎橋呀

H

老屈肥佬黎比示威者錢

推

Hhh

唔係發夢都唔戴頭盔豬咀啦,仲要著成咁落街,唔驚比狗拉咩

打議員打議員打、打傳媒打傳媒打
全部應驗哂
仲唔係示威場面手忙腳亂，而係針對性搵人嚟打

今日三單扮黑衣打人 鄺神 蘋果記者 法輪功成員
中共同政府打緊咩牌

cosplay做多左啦

CLS 肯定會無啦啦戴頭盔去打人啦
個政府真係每做一步都係on撚鳩鳩咁架喎

南亞支那必須死

無popo tg 戴防毒真係少見